如果可以時光倒流去你 Ce/ A level/ DSE 之前 你會做d咩

如題

買歐國杯 世界杯 歐聯冠軍同英超李城冠軍

唔會努力讀書，日日走堂溝女

買bitcoin
有幾多錢就買幾多